Adam Puk Koggokonna kohto Pea XXX
Peter Palm koggokonna kohto Abbi XXX
Mart Lepp " woormünder XXX
Juhan Roos tulli ette ja kaebas et Peter Puk  mitte temma Pea rahha ja wak rukkid ärra ei maksa. Peter Puk wastas et Juhan Roos wiis Näddalad koddo aige olnud ja pärrast aigust tedda jälle töle kutsunud, agga Juhan Roos ei olle mitte läinud töle.
Moistus: Koggokonna kohhus mõistis se peale et se pool Pea rahha 1 Rbl. Peter Puk peab maksma, ja se wak rukkid jäeb et on haige olnud, ja peale haigust ka mitte Perremehhe töle lainud.
Kirjutaja C Fried. Mandel
